想講 其實匯豐係唔係真係收得皮？

見到黨鐵啲櫃員機一部少過一部，好似好多都執咗

係

唔係
櫃員機賺唔到錢

你有冇見過昆崙銀行櫃員機？